貴州省全真大學2019 年處分名單

人中龍鳳

好撚重口味

警告

日本av/h漫情節

打飛機大賽??????!?!?!?

呢間大學咁撚淫亂既 強姦輪姦賣淫咩都齊

仲要有評判

符合國情

係咪搞笑ja?
輪姦老師?!?!?"

咁都只係警告咋？

反而打飛機大賽就被開除！

有冇咁多老師比人姦？

睇名 笑下就夠

作出嚟嘅幾淫亂都有啦
啲人名
龍志權
甄丹
陳希
孫永揚
劉謙虛

全真教弟子？

周木倫

尹志平傳人

曠課4節

形體表演

舞蹈編導教師校內賣淫

咬傷打飛機大賽冠軍生殖器

屌 我仲真心咗 Google完都冇呢間大學

到底個舞蹈編導教師有幾正

舞蹈編導教師好慘
日日返工俾人強姦

楊咪咪 協助男友強姦同學
痴撚線架

打飛機比賽藐視裁判都唔畀

男既校內嫖倡就勸退，女既校內賣淫就留學觀察

改圖假架啦應該

Cls

去女宿舍偷底衫褲絲襪都仲有得留校觀察

校長個仔黎架

google 過冇呢間大學

唔撚係化
輪姦老師
迫老師賣淫

個校印係貓手掌

d名都係明星
陳希
甄丹
周木侖
擺明係惡搞

第一名&咬傷第一名條J嘅都上哂榜

賣二手避孕套

擺明假啦屌

係幾好笑

咬傷第一名條J真係好撚好笑

睇返的名就知假

俾人輪完再強迫賣淫, 有人偷拍校內嫖娼再搵人幫手賣, 點知俾人偷左
前前後後16個人被處分
不如搵日本仔買個版權開套AV算

強姦都係警告，但嫖娼要勸退？

笑到巴士啲人望住我

望下右下角個校章係個狗印都知假㗎啦

做乜唔貼翻落校園台

仲癲過香港賓州滴蠟

李小璐

打飛機大賽，體育台

老師係人
宿管大叔唔係人?
強姦佢都只係警告

仲要俾人顏射

協助舉辦同攝影 反而要開除

呢條友最仆街

打飛機大賽

作出嚟嗰個9up力ok勁

睇名就知全部假啦
兒登

搞打飛機大賽個評判可以留校觀察
協助同拍片個條油反而被開除

最正常係曠課 頂

有個周木倫
周杰倫

如果係真想去讀

同一個黎

曠課4節同強姦宿管大叔一樣懲罰
作都作好d

打飞机大赛

打飛機比賽藐視裁判 都唔係學校搞 有咩問題

唔知係活蛇定父哥作

仲有幾多個未比人姦過

同一個人嚟

假到ON 9

件大學都係假
睇下算

痴線

中國肯開放拍av 一定超日本頭做世界第一

直必腸...

Content farm 之父

支那人會講打飛機既咩
打手槍?

應該係假 好多都係支那明星名改一兩個字

點解舉辦嗰個唔使踢

不推文

點解啲人名全部玩藝人、名人諧音？
李晨 下面就 范兵

賣二手comdom

On9 post
拉

好想過去交流

咁都上熱門

笑死咗

有無人睇到挖陷阱 又強姦又挖陷阱

賣二手condom

又玩膠，拉

一睇就知假
搵唔到間大學

share 大陸fake news 仲上熱門

呢d po 個個都唔用不推文？

某人喺cc台share微博post 咪又係上熱門

因價格問題與同學斗毆係咪即係3萬蚊過唔到夜所以打交?

名都有得山寨

其中一個有片......

校外賣淫既 全部留校察看 笑死

唔開放都拍緊啦 大把野睇

曠課四節嗰個同班垃圾擺埋一齊